將元朗班暴徒的片send 晒比所有人睇

聽日全香港人一齊屌9班牛屎暴徒，特別要SEND比你身邊班藍絲睇，收佢哋皮